4AM 會唔會開記招?

黑警會唔會釋放返一哥出黎?
777 會唔會去醫院探病?